勸勸想移民既人

意大利文藝復興既源產地，散發古羅馬文明既氛圍

法國浪漫主義，文化時尚影響深遠

英國王室歷史，上流社會充滿貴族氣息，英式建築宏偉

荷蘭大麻之都，同樣藝術氣色濃厚，社會人民思想開放前衛

.........每個歐美國家都表現緊高尚文明既象徵

但當中國香港人陸陸續續咁去移民，將中華文化入侵歐美國家，散播Chinese 劣根文化就係一個根源性禍害，你地想唔想將來越黎越多歐美國家有China town??? 走係街道上既係一隻二隻講中文既人，講咩粵語/普通話同乜乜柒柒，同歐美國文化格格不入， China town入面食檔多，甲由昆蟲怖滿街道，有華人既地方就污穢我諗大家都聽過， 中國香港人你地想唔想見到咁樣？香港人妄想自己高級D歐美D，但你係鬼佬面前只係一隻不折不扣既Chinese，你移民到歐美只係散播緊中華劣文化，入侵人地本地意識。
澳洲悉尼已經係最好例子，走係街上究竟仲見到幾個白人？？？？？非正式統計：10個有2個呀。

請停止移民西洋國家，將劣根文化入侵他國

想感受西洋高尚文化，請及早投胎做鬼佬。

換轉係我，我會去一個冇華人o既地方，然後融入

你去過旅行未架ching
意大利周街賊仔
法國衛生程度媲美蝗國
英國天氣同野食濕鳩

成個歐洲都係屎片 仲對人有幻想

美國都周街homeless 根本我的到拉高埋個水平添

澳洲係流放地
咩西方國家呀
時區計仲東過香港

「你們要移民，往哪裡移民？你的家都被人家搶走了，你反而卻要逃跑，你不保護你的家園，你們還要跑，香港人的思維很有問題，動不動就移民，那叫逃跑，不是移民，當今世上現存的民族都是經過無數患難撐過來的，不少香港人卻只懂逃避！不去保護自己的民族。是懦夫！是烏龜！是走狗！」

逃避不是最主要
但帶著劣根文化去逃避他國
使他國共享劣根文化帶下來的禍害

恥。
劣。
低。

成班烏龜，民族走狗去曬人地嘅文明上，污辱人地嘅文明，變相自己成為其他文明嘅蝗蟲！成班漢奸！希望全世界及早爆發排華運動，將呢班垃圾清理乾淨！

法國邊一忽浪漫? 未出過國就咁講

兒登勿認真

老老實實 2樓講既野真係好岩
成個歐洲都已經麻麻地
意大利無錢唔好住,周街都係賊
法國亂到仆街 重衰過香港
英國呢個地方讀書係好既
住既話 搵萬七都唔夠住
加拿大,澳洲都排緊華, 人地都開始收緊
而家唔入遲d入既話 分分鐘二等公民都唔係
奧地利聽講唔錯既
重有美國 侵侵都話america first
去d 偏僻d既地方就有希望既

歐洲咁多賊仔，搬去大灣區牢牢抓緊被電死機遇仲好啦

澳洲歧視華裔程度接近排華

垃圾國家係咁

幾年前高登已經有人屌人移民
今日都係

個人經驗
英國出左大城相信少好多華人
仲有，北部地方會少好多，因為太凍
仲有當然就係d國家公園附近地區，呢類地方華人係唔會想住

上一個去嘅華人都係為避華人

想問下，去咁偏僻的地方會有工作請人嗎？

僻o既地方，華人多數自己開餐館或者takeaway

開洗衫舖有無得搞？

bno轉bn 點計？ 老豆係退休律部隊